單身狗入一入

其實世上最愛你既人係自己。
無條件愛你，永遠唔會出賣你。
好好珍惜自己

唔係架，有人(唔知幾多啦)討厭自己架，愛自己唔係無條件架
不過我自己無問題

我知 但單身好寂寞

講得出呢句野就知你唔係想咁諗
但其實 好多野 你信先會有

邊介唔知，不過係人都貪心想要多D嘅

啱！自從放返重點係自己度，個人正面開心左好多。首先問下自己想做個點樣嘅人，之後行為上跟據返自己諗嘅理想人格表現出嚟，成個氣場慢慢就唔同晒。已經完全唔使溝女都生存到。

利申a0

如果自己都唔鐘意自己，可能都好難令人鐘意自己